一人幾個大器晚成既足球員

Luka Toni
Di Natale
Frankie De Jong

美斯

佢大戲曼城姐

rickie lambert

diego milito

巴皮

拉舒福特

科蘭

樓主係咪有認知障礙症

摩迪
勇奪世一擊敗美斯c朗

搵算命先生算到佢30歲前會不斷重傷，30歲後返母會阿積士先成才

vardy

我老豆占到阿古路下場會比人收山 斷腳 做唔返球員 到35 歲因為口多比人打到坐一世輪椅

Tadic

Pato

de ligt 都似

我都係諗起華DEE

Siumai

博格巴

aduriz

Lambert

Owen

曼聯明叔